[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (990)

Start

snow

早洩

慢

真早洩

我閃電伏

將男大哥 佢超時

雲加想開心

slow

反擊未 無曬聲氣

好耐未1001

1 日前
樓主你唔好理佢啦
我同幾位朋友認真分析過
根本係Control Freak + Bipolar disorder
係真心有少少心理問題 病來
總之佢就係要決定 控制所有野

波Post要管 賭Post要管
總之咩都關佢事 咩都要理
你會發覺無人好似佢咁心理變態
所有野 佢做就得 人地做就唔得
簡單講就係寬己嚴人了
佢開channel就係紀錄
你開post就係鼓勵賭博
佢派錢就係分享喜悅
人地派錢就係收賣人心
佢事後反手就係唔小心 下次唔會
人地事後反手就jer到永遠
同一樣行動 佢總有方法擺自己上道德高地
佢永遠係最成熟最理性最正常
幾多冠冕堂皇既借口 其實都係敗絮其中
希望樓主明我咩意思

樓主你直接無視好了
你做咩佢都唔會滿意 直至你收檔
遠離呢種人吧 嘈落去對你無益處

利申 理性討論 大家有眼睇咩事
仲係朋友時我都試過係波Po TG屌過佢幾次
而家非針對 將我觀察到既講出來而已

pin

為什麼排第4

不如將d你我他樓主加返名 唔明😅😅

樓主早洩

第4都無

又助攻

好擔心雲加

好似係不挺哥個post見過

未發力

樓主係betting gor
我係喜欣
佢係普

散場拿?

係 喜欣用來鬧我既

咁唔叫鬧 講事實姐

我先係喜欣
人妻扮我

人地話係就係

0:0完場

Ok sorry lor

訓了

樓主=早洩
我=人妻
是油=小狗

人妻腦生左棵草

cute

屌30日先可以改翻個名

認真 可唔可以回應下上面篇野

Sorry 唔可以

30日後 雲爺爺上到第4未

雲加是神經病

1:0

有無迷雲黨幫下禾

巧耐矛見你係度講野

大家加入正花黨吧
免年費
無25
真手足

咁都有得假分

威唔威水

Me過街老虎

上面on9 jar

Block la

屌 做乜撚野啊

Me

痴撚線 扑撚左

屌你老母做乜撚野呀上面

正花黨世界第一

正花世界第一

正花整容既

普蛇分身來😂

家陣波台我大哂 我玩哂 正花掌管一帶

[quote][size=6]

做咩撚野呀 屌你老母

十年正花迷

正花黨！

( Show Blocked User - Lu臭雞港女梁曉晴 )

搵人捉走佢

做乜鳩

場仗係咪打完架啦?

有精神病 唔想歧視佢 不過可唔可以出返去

做咩捉走普蛇

係

近排去左邊

同正花伊泣

正花有j

funson😂

俾是油笑我

放孖day

我放左自己一day

做咩有分身

到底回唔回應

普蛇請你立即停止洗版

人妻

香港地越黎越多精神病患

想討論返賭波ok?

差人做野都等陳浩南同司徒浩南分左勝負先啦ching

笑左出黎呢句

雪炫

入曼區狗竇都洗版既喂

嘈完未🤓

銅鑼灣只可以有一個浩南

分d比我食了

我屌你地啦賭乜柒

我屌你啦洗乜柒

普蛇嗌我名！ 快

再現凡間

嗌人病

停手啦 喜欣 唔想再咁落去

我係B哥度求你走 你又有理我？
你唔係話開戰隨時奉陪？
輸硬既仗又唔想打啦？

反正我左人妻右正花
全部都係我真心好朋友
而家過得好幸福
你慢慢同屠寶同羊錢圍爐啦
886 加油捉鬼

漏我

喜欣 我累了 是是非非 夠了

當初4x1呢件事
你幫我買 派我舊錢
邊個唔岩都好 完啦好嗎

我知你嬲我唔玩得 放上來問
無諗過會變成咁 我同你道過歉
但你呢 今時今日都仲jer緊
你既goal係乜野

我的小狗

Goal
1:0

理性啲啦
講咩都要講返去4x1
扮弱者搶道德高地好開心？
我而家話你人格有問題呀
唔止我一個覺得呀
你做左幾多核突野心照啦
你慢慢撚波po的信徒小狗啦

做緊嘢 唔得閒追po

講野賤格到 句句有骨

我屌過你唔肯俾人入谷
我屌過你話我敷衍你
全部係派錢之前屌

你仲一廂情願覺得因為我嬲你先jer你

普蛇大技
扮弱者 goooooooal
搶道德高地 gooooooooal

說話技巧5**

你係鬼

唔比我入gp

好失望
最後都係將槍頭指住我
又唔洗回應潮文了

喜欣 我已經避你 你想達到咩目標？

你玩人 派走人地既錢人格好好？
人格係點 係度賭開既都知 唔想再咁了

dllm

Out la

[阿狗入] 有冇迷雲想要雲加公仔

條友應該棄獎 有興趣入黎lm

我講第4次了
可唔可以回應下篇文

金雪炫男朋友

@金雪炫男朋友

gel

笑4

隻野好撚阻掟 又樣衰

算了 死心了 根本無諗過回應
最後都係覺得我懷恨在心

我係仆街唔代表你係好人喔😋

喜欣 你係咪真係想繼續

唔繼續
同你講黎都嘥氣
永遠人地錯你無錯

係 你回應我未

口德分-100

唔繼續？

繼咩續啫 你講黎講去又講派錢 轉移視線
叫你回應篇文又唔會
仲可以同你點繼續？你智障？

第5次
可唔可以回應下篇文

樣衰就真既

人妻 放棄啦

連態仔都咁講 咁我都放棄了
看清了

不停話回應又唔回應
轉移視線 九唔搭八
明既 棄妻保屠呀嘛

我屠威武

可以 想我講咩

好搞野

你地嘈還嘈 唔好搞人地B哥個post啦

我地唔好阻普巴發達
Sorry
原諒我 想入gp

最後送俾你既，接實la...

我諗就算迷雲都唔想要個公仔

嘈完未

俾我拎返屋企俾隻狗玩

係咪我表達能力有問題

你地全部收皮

等多陣啦

改唔到名呀

今晚有無過關心水

我大笑左
算啦妻b

都唔知第幾日

過隔離po拎公仔啦

基爾 恩公大船

咁你等陣 我而家打

溝埋一齊黎做牛丸瀨尿丫笨

哈仔+1/2.5b
基爾半主/2.5b
佐加2.5/3b
狼隊2.5b

勿大注

真係算了

普 你回應唔到/唔想回應就算 唔好係度遊花園
冇野講就不停拎返單4x1出黎講
唔阻你做波台大佬了

btw 我錯了 可唔可以比我入gp

鬧咩呀出黎隻揪啦

我又入

想兩場要哂大球

頭蛇

獎門人啦 討論返波

係咪好好打呀

有排喎

除左哈仔大波 其他都同路

1872

正常尼個時間波po應該沉底

25到

冇人想要艾夫角大? 次次見親有都買

呢排買角都閪閪地 唔敢買住

呢排買角都豬到驚 淨係車同曼2場都豬死

光速題字

光蛇

屌....佩西加仲未入 憑乜讓球半

光總

1-0

基爾大波 國米角大有冇同路

On9無盤

左膠

若要生活好

屋企有鬼呀

尋晚尾關輸自己

愛斯唔刷角

On9平大球有得諗 但佢好似垃圾左好耐

有冇人一齊想要04

重新出發了

比比蛇

比比

花b

美b

要開個比比小美心水偵探社channel了

作日朗斯反底 今日到水晶了

同比比合資了

篇文作完未?

卡雲尼=喜欣 尼馬=普巴

考dse都個半鐘啦

已經成粒鐘

樓主你唔好理佢啦
我同幾位朋友認真分析過
根本係Control Freak + Bipolar disorder

不挺賭成點 我唔知
我只係表達唔希望引人賭呢個意見
一定有人認同 唔認同
你有你認同 我有我唔認同

係真心有少少心理問題 病來
總之佢就係要決定 控制所有野

其實我人係點 唔需要你評論
呢一刻我唔會再當你係我朋友
你人係點 我反而可以講下

谷起之初 你日日同我講
鐘仔同屠柒互屌有幾好笑 叫我食花生
玩雪炫 影堆現金相 同雪炫講
話係跟完我cash out 我都由你
熊仔唔小心拍片自拍左自已個樣
我好心叫佢del 事後你屌我做乜叫佢del 你未睇未save
你笑鐘仔幾千上落買角 點解都會問人_ 錢
幫長毛pps入錢 你話佢一次比一次入得多
你問我佢唔還你可唔可以報警
鈴谷派錢 遲遲未入 你唔好意思追
叫我出聲 我都幫你

波Post要管 賭Post要管
總之咩都關佢事 咩都要理
你會發覺無人好似佢咁心理變態
所有野 佢做就得 人地做就唔得
簡單講就係寬己嚴人了
佢開channel就係紀錄
你開post就係鼓勵賭博

唔識分辨開post同開channel既分別
唔緊要 我照答
Channel 單雙
對我來講係無跡可尋 純粹運氣
希望可以用運氣贏少少 分俾手足

至於人地鼓勵賭博係我小小意見
要問準你？而家我講野關你事？
你又咩都要理？唔通你心理變態？
你有你認同 我有我唔認同 有咩問題

佢派錢就係分享喜悅
人地派錢就係收賣人心

派錢心態係點 俾我派過既人會明白
每次我都會祝福手足 真心希望人贏
至於你所謂收賣人心
睇你就知無呢回事
派過你三次了

佢事後反手就係唔小心 下次唔會
愛記下盤 係我心水
朋友睇中4:0 波膽
叫我夾 有得分 咁就叫反手

人地事後反手就jer到永遠
同一樣行動 佢總有方法擺自己上道德高地
佢永遠係最成熟最理性最正常
幾多冠冕堂皇既借口 其實都係敗絮其中
希望樓主明我咩意思

講jer 我淨係jer過屠柒狗會 同 收規華
屠柒 我有jer 過 講到你無jer過咁
使唔使搵返邊個jer先俾你睇
而家叫人屠b？ 唔知邊個嘔心了
冠冕堂皇既借口來屌
唔知邊個敗絮其中了

樓主你直接無視好了
你做咩佢都唔會滿意 直至你收檔
遠離呢種人吧 嘈落去對你無益處

利申 理性討論 大家有眼睇咩事
仲係朋友時我都試過係波Po TG屌過佢幾次
而家非針對 將我觀察到既講出來而已

不停jer叫理性討論
淨係追住我來講叫非針對
mon po收集我講野叫觀察

就係怕左你買你米貴先開group
開group又要你管 你唔係係谷走出來？

有冇今晚要拜仁 但係主隊最近又幾fit

大波better

仲買呢隊閪波

上場追佢對家豬左

1班fd實會係背後講1，2句第個㗎啦，咁有關錢嘅野當你fd先同你講睇你點分析，ada有冇放上連登同cdrom傾呀普巴。

交左form

呢句不能認同
咁樣講壞話仲做fd黎做乜
利申：朋友間就係因為咁鬧翻左

你真係覺得ada叫屠b係真心?
笑4

Too long didn't read

朋友就直接同你講了。

希望你好先係fd

睇晒。總之係人係鬼就今次到招了。

下次大家冇野好講。就係咁

收聲

嘈完未
贈您地4字真言
奧格斯堡

點解華西可以讓到1球

因為華西識入世界波

讓賽果說話

我都無公開話小菊係G 🤣

狗

sor 普b
Ada賤人來
我要歸邊了

Halo將男

一隊開季輸哂 一隊和皇馬馬體

Me too 我普威武😹😹

打咁大篇垃圾慚愧嗎=.=
要爆既 爆完你同你啲女朋友既情史床史
我怕你跳樓咋 我知道底線
理性討論又拉啲唔關事既野講
我賤唔代表你好 我講左好多次😛

兩個人傾計都不外乎講下感情朋友架啦
私下傾下八掛野好正常啦下嘛
唔通講政治咩
Bull shit 😂

正花同我出黎

今晚哈仔是否必勝

雲2

屌你老母
我叫欣幫我入錢你都要私底下八卦
關你撚事咩

想g

想訪問下
佢話你迷錢
你點睇

波post 幾時變左英國議會

😍😍 baby I miss u so much

自己都搞唔掂
走去八卦其他人人乜乜乜
唔還的話仲叫欣去報警？
點解你可以戇撚鳩到咁既地步

我廢閪要左佢對家
以為輸 點知贏

笑正花燈

真事

我今日就答你以前問我個條問題

做人唔好咁撚假
唔好懶係覺得世界的孤兒
少說話多做實事
咪同條女拍得耐拖囉
屌你老母！

問當事人就知
我催都無催過毛毛
話要報警一定係認真啦

睇哂，我覺得好似五十步笑百步咁，網上面交友真係難，有利益關係先埋到堆，昔日朋友今日敵人

今日朋友既他日都可能係敵人

以前成個谷最著重利益得一個

你現在聚腳於感情台

力拔山河氣蓋勢

有波賭未=.=

有無人同正花做好朋友

你係我滴人

我地冇野㗎

呢個po 摺左佢把啦，都唔係屌波 屌人既

有 你係我小氣bo入面

無睇波post半日變左世界大戰
都係番馬po圍爐算

睇左半日都唔係講波

基爾

而家冇哂人開心啦 唔知咩喜欣

輸得錢多係燥底D

入哂普之谷抽獎

笑左

是油b

好想同正花b做好朋友

佢係我fd 你想點 唔好搞佢

我日日掛香港毒辣係身

過2😞

但你走我黨

放工搭車上嚟追post

工都好返....

橙

Dllm

開到單未

唔返工邊有錢比馬會啊

土木工程過2

安已不

賣理大土木10件 每件200

基爾超級大船 睇下會唔會鐵達尼

個post12頁入面有10頁都唔係講緊波

唔好意思
我來接返妓仔同過2走
我家的兩隻小狗❤️❤️

傻啦 我從來都冇離開過正花b

吹牙

到底點解我地tg谷可以搞到咁

唔識講了

我地個gp好和諧

勁過關愛座 拎嚟撚下啲廢老不知幾開心

今晚只買一場,哈迪斯,垃圾水宮

今晚ALL IN水晶宮對家 明天可上樓

有無人屌波今晚？

當你波屌牙1.2

國米回飛

買普對家波強4:0 可上樓

過2真係成個屌我買俾佢個玩具波

今晩要哈多士盤定客勝好

反手無敵

好賤，爆私下花生上黎

原來同佢反左面

普 講齊人有無咁難
花同鈴點都係谷耐過屠柒
點解可以有佢無花同鈴
到底你係咪真係有當我地手足

盤安全d

想gel頭了

爆床史了

個陣威脅我話加波臺手足佢就退谷
原來係想自己做大佬

個賠率差好遠

有普之谷啦 洗鬼聽你

這感覺已經不對......我不配

唔緊要 正花b有我

屈夠未 其實

係呀本身加你，比佢屌

佢日日上波po話我燈
搞到我係tg俾人屌老母

下 原來普蛇係咁既人

明啦 而家開普之谷都加屠不加我

屈？
笑左

真相越辯越明 你回應下囉

好狗 扮哂好姊妹
波po好傾啲得你但唔加你

做好朋友ok?

不了 正花成日都唔理我

尾我

想同正花做好朋友

我只係想問
點解個名單可以無花同鈴
係咩意思

屌蛇既情人都敢恰

你痴線

即係我唔係佢朋友

睇得太多普既回應 痴線埋一份

買4:0無叫你 朋咩友牙

你都係迷錢啦喜欣

迷錢好啲

回左好多

渣

重奪公民廣場

好記得有一排 佢日日話我燈
營造到我真係好燈咁
然後同一日可以我開po有33個負評
佢開就33個正評
有一次同佢同路 輸左 又話9我燈
之後即刻有人tg我屌我老母
我tg同普講 佢仲覺得好好笑話好多cd rom mon po
完全冇幫我澄清嘅意思

迷錢同羊錢係兩兄弟

喜欣同正花係姐妹

正花同拉膠係好朋友

屠柒味道好重 似到

雙重標準
我嗰日踢佢出谷 我地都覺得好好笑
但唔俾笑

傻佬

喜欣

搵到證據當時佢話唔加人
但之後又入左個有你既谷
唔知咩概念

羊錢呢？

狗衝出黎護主
宜家去撚左邊？

食緊糧

咁食飽好蒲頭啦

收撚皮喇廢鳩

小二

入返你個普之谷啦
定係入唔到呀？

無哂花生

人妻好橙

牛屎佬開暗gp係賣料 佢開暗gp就係避喜欣
唔可以加我入gp 但就要求要入一個有我份嘅gp
佢可以笑我俾人屌老母 我地就唔可以笑佢俾人踢出gp
人地事後反手就要屌 佢事後反手就係我地針對佢

當初仆咁仆去奶鞋底
如今淪為行過寵物
俾我都嬲嬲豬啦

你係我隻私家G咋

喜欣仲橙

一言堂🚬

原來你咁多不滿

唔再反手gel了 唔好block me

迷錢

燈得過喜欣 跟乜都比佢燈死

羊錢🐶

妻哥

咁你反省下啦

嗰隻係雕

Hi

普 可以答我未

笑死我了過2 sor

Sorry 用錯ac

禾刀想羊錢

呢到怨氣好深

牛屎佬Hi
原來普蛇真係細個俾門夾親頭

Agger

盧仔做gym減肥啦屌你

咩事都好啦 我覺得識到就係緣份
利申 無立場

屌你蘿柚

係佢精神應該係有啲問題

牛屎1:0

jer足成日 波台手足真係好長情

發覺識既人都屌佢
唔知其間發生過咩事

你係我個波 成日比我屌

好想屌波=,=

今晚先啦

食屎啦你

去到咁其實都無彎轉啦，大家都諗住割蓆，要爆既又爆哂出黎，算數啦

想提醒手足既講過一次就算啦
路遙知馬力 日久見人心 就算以後昆到其他人 總有一日都會再有其他人出黎踢爆佢

而且陰質野做得多遲早有報應

仲有4個鐘 呢場波就踢完

到時就屌波

矛錯 日久見常昆

屌得好呀
屌佢老母號

其實仲有好多

以後波post要開係感情台

屌你老母牙

傻閪欣 縮番入個閪度喇 唔好衝出黎柒喇 仲以為自己好撚型好撚岩咁 實質傻鳩都不如

船長

人無完人，事無完美

其實你地咁樣 有意思咩
鐘仔 喜欣 長毛 妓仔

你講嘢都冇point ge

傻鳩嚟

正花又無份

咁多人一齊反你，係咪真係平人對人5好呀

Yahoo有猿人

系

對住佢講野有point驚佢唔明呀
係都要我講埋出黎

屌你老母好掛住你，唔撚認得我

呢到幾多角戀 tvb劇咁

巧型牙XD

534無你既事你咪阻q住

我係舊谷既人 可能係啦 咁我消失 你地滿意嗎

咁如果仲有就歡迎繼續爆

你好，小妹老人痴呆

普唔當我手足
我都屌左喜欣賤人啦

你總結完啦

汪汪

一個唔知頭唔知路既人聽完人講既野去評論邊個岩邊個錯
佢既智商都有番咁上下
唔好欺負人ok

汪汪汪

你上次喜欣件事都係咁講啦
咪又係復活

屌 大家都係想出返口氣，未出完仲有野想講就梗係繼續
完就總結啦

盧9乖

哦屌咁即係唔係當事人就唔講得ge

其實佢係咪Block左你
佢眼尾都無望過你 好橙

果陣喜欣都好似話會消失 唔知有無記錯

汪

其實你肯答我問題未
點解無鈴無花
點解咁簡單嘅問題都答唔到

桂子乖😹

咁講啦 當事人口氣都無好似你咁，你做仲強硬過當時人

ching無落場踢波 唔可以講波

佢無提你名呀瓏仔
唔通要佢話，佢無當佢地係朋友？

咩文嚟

袁9乖

無撚錯呀屌

好撚有型呀😍

有無聽過兩個人講成件事？

係味要咁先

好彩第一次有
當我手無當我足

依家扮慘扮可憐都無意思，一係就深潛一係就開拖

袁唔係9

係臭雞

5ho

仲扮😂

喜欣咪再bin9我

西班牙文
我不單止識賭波，文學根基仲好重

咁我BIN9YOU

點解無鈴無花
真係咁難答?

我就係見到先咁講啦

又黎？

完美男人 條女知唔知你光速

快d鬧哂佢啦 拖拖拉拉

正花 404 not found

岩

校長

多謝你呀長毛狗

當初你無份撚屠?
宜家又話真心朋友
咁到底鈴同花係咩

再見亦是朋友

[中立區here]
每人一份花生
排隊一個一個黎

宜家仲要r鈴入你谷

唔洗客氣
跟你學野就真😎

都無女 屌你牙

好肉酸

成班阻住晒講波
睇黎要過隔離跟bgor 了

中立架先 議事論事

屈左我咁耐你都有今日

好彩炸 知你光速 驚佢會接受唔到

b gor個邊先係清泉post

普之谷會員發現

屌要拍使徒行者3喎屌🤦🏻‍♂️

我撐是油

me了

邊度有水就有我

😹😹😹😹

牛bb

要問6,7次架
我今日都講左6,7次先回應

萬宜 快去

應該就黎成功在望

羊錢出黎未呀
我買了上等牛骨
仲有少少肉絲
唔好浪費我一番心機

無當鈴係朋友
但係又要r人入group
咁你當佢係咩

點解無鈴無花啊
見到未啊

我都是普之谷 唔好吊我

香港政壇亂d定係連登波po亂d

我做你隻狗ok？
聽講你買左2k，想食

我個心亂d

點睇你老友屈我暗谷賣料

same

利用囉，工具

唔食留俾過2食❤️

哇屌

3K
黑鳩毛和牛
上品

OK❤️

你鳩毛亂d

有得買我都買啦

其實係唔同人背後做唔同野，真係唔驚有朝一次通天架咩

屌我想食

禾見到你牙😍
有個人叫費托 懷疑係人妻分身

死都唔覆
咩意思
仲話當我地手足
到底你想點

On9 我日日都搽護髮素ga

扮fd再背後捅你幾刀是常識吧

你唔似無立場wo 青

我個心又喜 我個心又荒

羊錢咬完俾你
我特地托人帶來
仲有血架🤤

比小妹摷亂晒

ok😘😘😘❤️

衰牙你

我地呢d cd rom唔知頭唔知路食花生等屌波好過啦

又話冇女 呃我 明明有人幫你玩鳩毛

算啦
放棄了
普1:0瓏

之前放你入暗谷係明智之舉

好多戰線
邊個入關中就為王

想買料

我call g call到盧盧.....

牛屎佬都黎埋

好撚想屌大波妹呀

執牛屎入黎

咁依家始終單方面拎啲證據出黎
咁我咪將我睇到既野分析再講出黎囉
我都有話五十步笑百步架

我係鬼了

複雜過TVB

有水未

都話普對家4:0

普
枉我今朝仲話當你手足
咁簡單嘅一條問題都唔答
我知你mon緊po
你咁愛波po 係咪
你自己到底當d手足係咩
我為你無加手足名而要屌你
到底係咪我傻
anyway 普1:0瓏ft

捉到了 Gel

等到花兒也謝了

tvb 套套都bbq完 有幾複雜

屌次次都出愛記 我就跳樓啦

又jer
屌你tg我牙

未見過瓏B咁激動

信自己

有無人要我出水

屌我都未咁激動
咁話話我叫我冷靜

最後手足們IFC天台BBQ OK?

收到風 呢到有花生

閪水？

不了

希望波po都bbq完

u t me

唔抵得花同鈴
做左幾個月手足 得10個人都可以講唔齊
到底呢個咩人黎

今日之後波po大洗牌

成地都係

Id牙

難

有冇d係壞人俾人殺死？

信自己 個個都係大蛇

密室bbq

真
咖哩都唔講了
舊手足肥鳩都唔見
但有普

你再講花真係針

波po淪落到要俾d小圈子post入黎睇笑話

你問欣

唔得 信自己我輸到跳樓

之後BBQ燒羊錢來食ok?

呢句真

改朝換代了....

啱唔啱睇

普蛇得罪隔離咁多人

而家個勢似cctvb果類受千夫所屌 但又無得出聲 最後原來一場誤會 bbq完場

無誤會

難了

各代長老重掌政權

通常會死人

有證有據都叫誤會

笑死

大仔再post youtube 啜交

即係 反清復明

似係你誤會

等緊2017波台事件懶人整合包

似係 買好豬牛羊扒就可以bbq了

點豉油食？

波post以死 依到十二點後我話事

係bbq就好

話完手足燈，中左就話講下笑
面皮成吋厚
你自己講得笑怪咩人地同你講笑其實

OK 會費幾$

獎門人+bbq Super

話你老母

垃圾普 係我連輸個陣同我講佢連中幾注 重要笑撚曬咁
開個channel 出啲水輸咁撚多 都可以成日cashout 搞乜？

1.2

佢成日都笑我輸錢
指住我來笑。。。然後嗌cashed 爽了

唔係叫佢幫你買？做咩反普

難了 拍劇就誤會 現實就係條裂痕越黎越大

啲錢我架 佢要過幾日先入到俾我 我咪叫佢幫我買囉

組媽

仆街爆左

普蛇成日羊 買親普蛇對家成日豬

波post內訌，小人得利

BOOM!!!

Ramos 入谷?

人地話just for fun...

入咩谷

組媽笑死我了

圍屌普賭球谷

唔好笑，屌

矛禾

屌你啦admin

希望無人識 笑4

真，唔好有人識

開個channel 出啲水係咁輸 但自己再係個channel出自己cashout幾多 係咪想同人講 係你班傻仔先會信我 我自己就次次贏 cashout先 你班傻仔慢慢跟我水輸

你咁樣諗普蛇😭😭

好似岩

邊個再講普唔提我名 果個就係鬼

瓏

諗返起好耐之前我，喜欣，鐘笑佢條女單野

點解你就可以笑人 玩人
我地嬲就係我地小氣 太認真 唔玩得
但如果我地笑你 你就發撚哂癲

過程唔重要
結果有得派人就得了 對嗎？
普蛇我知錯了
想加入迷錢行列

無諗過竟然會變成咁
以為網上可以識到一班真既朋友
是非對錯係點我都唔知
喺波po見到昔日朋友圍住鬧
你一言 我一語
原來係咁既感覺

永別。

😹😹😹😹😹😹

仲記得，個日我禁錯左，比佢屌到飛起
但明明佢自己柒左在先
我到依家未知自己做錯咩

Diu
朋友唔係俾你消費架
唔洗成日掛係口邊
你明你現實點解無朋友未

係咪Quote咩Lxxx

屌你咩 唔派錢點維持朋友關係

艾夫角大同大球縮哂水

真
本身個氣氛好歡樂
冇啦啦發勁大脾氣

要走就走
唔好好似屠柒咁改名又復活

避一避先啦 0000先再講球

贏錢一齊贏，輸錢一齊輸才是真手足

永別之前可唔可以嗌一聲正花
😭

痴線
你一直都覺得你自己無做錯既地方
仲要反指咩昔日好友今天反你

咁你無做錯
我尾9你機
Sorry 原諒我咁87

捉鬼

心聲同路了

87

可能嘈到0000都未完

你都唔理鈴

一齊去跟BGor 搵食了

賭波最重要

葵涌貨櫃碼頭！

我地班人識左咁耐
天光傾到天黑
傾波 傾生活 傾心事
而家無一個人幫你
相反 都指出你有咩問題 想你改過
你都可以話是非對錯唔識分

鈴有邀請 正花無😭

食屎啦 8婆

睇左咁耐都未知咩事 有冇人可以講下

😹😹😹

你厚多士

無架啦比門夾灣左個頭

哪會像我們 將吵架當玩意 沒法挽手一輩子

XDDDDDD

花生來了

[花生中立區]

完左了

永遠的遺憾——正花😹

祝褔聲想ada都聽到
可記得當年
是我們沒毅力 漸漸行漸漸遠

首席TVB Fans

終於你的悲觀給歡笑聲感染

Tvb哥黃

🤔🤔🤔

難怪成班人走哂

確實幾個月前 個個名都熟口熟面。
利申 當時monpo cdroom

波po邊個係大蛇

宜家呢度物是人非啦
咩人都走晒啦

改名 大蛇

Iknow monpo過三年。

各長老會歸位乎？

我 認識我嗎

Tiger jai就識

您地個名日日見啦

我有開過Po㗎 起我底464

今晩哈多士客勝加盤

好呀跟

上樓就係咁簡單

Allin

抄無間道2

笑L左

6仔又無我份了。

開波未呀仆街

hello 前兩三個月個初瓏係咪你黎

草木依舊

記得有個叫咩初瓏既手足 係時事台出末過 好靚仔

Why no me

0015 準時上水 準備屌波

波po無咗女王真係唔得

唔好再將唔夠10人谷既交攞上黎嘈了
呢個po有好多人用緊

前兩三個月咩事

利物浦今晚要囉贏幾粒先晉級？

希望依到既新會員，個個都fd到

唔係一場過咩

係咩

on9 嘈撚到而家

清有無戰況

本身預佢地嘈到12點

嘈左有冇12個鐘

btw 今晚請支持史雲斯

雷丁20年 fans

傻豬 我又Bony又Abraham 點夠我揪

不了 辣殺波

仲記得個abra乜春扭過埋龍都射唔入

將男波post大佬

頭g😽

集氣：哈多士盤客勝

驚垃圾水晶今場反底

唔會盃仔先反底掛

2017了

過兒認唔認得我 舊登Qri

留力打聯賽好過啦

真係得返兩三個認得 開季仲唔返黎

同樣地，人地都用緊
佢地有自由講
你都有自由講你既野

果場好似冇同錢作對撐史雲斯

驚哈多士都係咁諗

累鬥累咪super 下盤cashed

Same road

原來轉左讓半球

發生咩事黎

買咗，希望哈多士醒定啲

鳩柏召集區

高水受讓平半

全中全格頭10抽1

LM

我

孤注一擲

lm

Lm
中哂有幾倍

[qu ote]
全中全格頭10抽1[/quote]

爽了

可以戒賭了

希望聽日訓醒收錢

我都係咁諗

祝中 等你派翻比我

唔好咁啦 唔記得cut姐 反正最後一注

輸就要all in下場水晶宮上盤

19954410

鳩柏大船？

基爾號

想要史力加

岩岩第10

派錢都仲要特登打出黎無人性

9拍角細

賤

大家唔好再quote

樓上教係五十步笑百步 我學普巴咁 永別了

玩留

全中全格頭10抽1[/quote]
[/quote]
大家唔好再quote[/quote]
真

啱啱想買水晶宮個場 轉左平半

想戒賭了？

求100%必中料

基爾獸

熱刺曼聯車主win 後日搵是油開單

一陣和波就要針了

狼隊利記般尼半大三串一 半份糧allin 唔中證明我運氣也如此

Ok

今晚巴

韋斯咸

米灯la diu

今晚重心 不賭瞓覺

認真利記平半
博埋-1都得

俠客猁

李城英超冠軍 洗撚隊垃圾施捨-.-

劫富濟貧 不過杯賽冇得咁計嘅

又有波賭。好興奮

辛特 華西

靜候木馬蛇出水

基爾半主
狼2.5/3b
哈仔+1 or 0/+0.5

細注
佐加2.5/3b

平仔大波落到黃金比例

基爾allin了

赫根赢2-0

5135 19-09-2017
02:24 讓球 星期一 7 愛斯賓奴 (主) 對 切爾達 (客)
主 [0] @ 1.88 $

5138 19-09-2017
05:43 讓球 星期一 9 甘拿斯亞 (主) 對 颶風隊 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.99 $

5144 20-09-2017
00:08 讓球 星期二 1 慕遜加柏 (主) 對 史特加 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.83 $

心定了，有妮蛇同路

基爾
哈多士
華西角大

不了平仔反底

鳩柏串基爾大奶

All in左❤️

鳩柏出SIPPEL 十年都唔踢一場 掂唔掂啊

史力加係咪一個都無

比赫根5連啦

我心靈撐你！

我覺得買得過

琴晚心靈樸xxxxx

信夏世三細路

夏世三家族一世球迷

信自己。衝吖！！！

有無人撐恩公

辛特候遜 (0) 超重心

基爾大船

基爾角大 重注！

左膠轉半一了

聖保利

屎力口

唔記得等埋bgor

佢基爾...

Bgor要基爾-,-

無即場睇佢點補

慕遜-0.5/1
基爾-0.5/1

跳樓先 88

心0投注咗6丹半客😁

買基爾既準備入錢了

基爾個場宜家先熱身

波都未開

聖保利
辛特
杜伊斯堡
上呀

恩公角大gogogog

冇買都要燈

祝全中

1c

中撚硬

基爾Gel

聖保利
艾夫斯堡

一開波就知道聖保開下盤

恩公

藍衫基爾？

又中恩公伏

艾夫b

基爾半主已死

差D入

今天是下盤日

加柏加柏

赫根半客

斯巴達半容已死

徳乙大波王入未

唔講以為咁多場都未開波-,-

赫根 半大

斯巴達

凱沙羅頓0-1

宇宙重心基爾

球探壞左 唔識響嘅

基爾果場係咪遲開

斯巴達都壞左 唔識入

唔好停角呀恩公

琴日全大波 今日全細波了

斯巴達射正啲啦屌

繼續gel

廢青等你起g派

等慕遜加迫1.5b有1.8就入貨

快幫

隔離b gor班信徒死晒未

清咪燈

買左咩

半客

大夫刷角機

左膠10

慕信識肯角未？

Cbada半客 sleep 聽朝睇結果

快半客 斯巴達

屌 我要斯巴達呀

聖保利2c

入咁快

-.-球探壞鳩左

斯巴達快啦

杜伊斯堡6c

柏林聯4c

史特加2c

平仔1-0？

赫根 半客jump

大波王唔大波準備跳海

我求下你入一粒先完半好冇

態仔

yup

話左平仔反底

球探個野壞左呀，仲係0:0

杜伊斯堡7c

下次跟你買半大了

恩公1:1

杜伊斯堡1-1

恩公11

4x5 9成斷基爾大球了

應該好多人同路

平仔做乜今場反底呀

輕鬆又燈一場半客

斯巴達[/size=6]

基爾獸入波未

聖保利個勢唔似受緊半一

基爾唔入比性保入啦

赫根半客 是夢嗎

斯巴達已死

輕鬆燈

奧燒半大

聖保利頂全場

大波王冇波入

斯巴達全隊含撚死

西乙

刷角呀慕遜

唔係有人受傷咩
1分鐘都唔補

搞掂 斯巴達咁就斷我兩條飛

是但簡一場細波都半大左

Ez 又係開半和 識買了

基爾奇蹟半主

gay耳半和

基爾半場入一球救手足先

同意

agger

斯巴達咁撚廢 落番乙組算啦

基爾半主 世紀沉船
明明平半扮半一

性保利goal!!!!!!!!!!!

基爾0:1

0-1

爽！

bgor!

鐵達尼

Bgor fg goallllllllllll

輸埋 笑4

2.5b gogogo

劇本開始 反cup

反正都輸 比人中出三連發算啦

上場聖保主場俾人炒40 今場

半主已死

我瞓埋最後一教，手足明天不再見

邊有得睇 斯巴達夠場場半勝啦

明天ifc見手足

算啦 聽日入錢啦

會cup

10011111

又豬

！

1